[
    {
        "question": "আমার একটি কলম আছে",
        "words": {
          "4": "my",
          "1": "I",
          "3": "a",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "have",
          "7": "there",
          "8": "is"
        },
        "answers":[[1,6,3,5]]
    },
    {
        "question": "আমাদের একটি লাল কলম আছে",
        "words": {
          "4": "our",
          "1": "red",
          "3": "have",
          "2": "has",
          "5": "pen",
          "6": "we",
          "7": "a",
          "8": "there",
          "9": "is"
        },
        "answers":[[6,3,7,1,5]]
    },
    {
        "question": " তোমার একটি পুরানো কলম আছে",
        "words": {
          "4": "your",
          "1": "an",
          "3": "you",
          "2": "old",
          "5": "have",
          "6": "pen",
          "7": "has",
          "8": "a",
          "9": "there",
          "10": "is"
        },
        "answers":[[3,5,1,2,6]]
    },
    {
        "question": "তার দুটো কলম আছে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "two",
          "3": "his",
          "2": "have",
          "5": "pens",
          "6": "has",
          "7": "there",
          "8": "are",
          "9": "pen"
        },
        "answers":[[4,6,1,5]]
    },
    {
        "question": "তার (মেয়ে) হাতে একটি কলম আছে",
        "words": {
          "4": "she",
          "1": "her",
          "3": "hand",
          "2": "pen",
          "5": "have",
          "6": "in",
          "7": "has",
          "8": "a",
          "9": "there",
          "10": "his",
          "11": "is"
        },
        "answers":[[4,7,8,2,6,1,3],[9,11,8,2,6,1,3]]
    },
    {
        "question": "কুকুরটির ৪টি পা আছে",
        "words": {
          "4": "dog's",
          "1": "legs",
          "3": "has",
          "2": "the",
          "5": "dog",
          "6": "have",
          "7": "four",
          "8": "there",
          "9": "are",
          "10": "is"
        },
        "answers":[[2,5,3,7,1]]
    },
    {
        "question": "এটির ২টি কান আছে",
        "words": {
          "4": "it",
          "1": "ears",
          "3": "have",
          "2": "two",
          "5": "has",
          "6": "its",
          "7": "it's",
          "8": "ear",
          "9": "he"
        },
        "answers":[[4,5,2,1]]
    },
    {
        "question": "তাদের ঘরে অনেকগুলি জানালা আছে",
        "words": {
          "4": "they",
          "1": "their",
          "3": "there",
          "2": "much",
          "5": "have",
          "6": "windows",
          "7": "in",
          "8": "many",
          "9": "room",
          "10": "has",
          "11": "are",
          "12": "window"
       },
        "answers":[[4,5,8,6,7,1,9],[8,6,11,3,7,1,9],[3,11,8,6,7,1,9],[8,6,11,7,1,9],[1,9,10,8,6]]
    },
    {
        "question": "সুমিতের মুখটি সুন্দর",
        "words": {
          "4": "Sumit",
          "1": "face",
          "3": "have",
          "2": "a",
          "5": "lovely",
          "6": "has",
          "7": "Sumit's",
          "8": "is",
          "9": "the",
          "10": "of"
        },
        "answers":[[4,6,2,5,1],[7,1,8,5],[9,1,10,4,8,5]]
    },
    {
        "question": "আমার ঘরে এটা আছে",
        "words": {
          "4": "has",
          "1": "room",
          "3": "it",
          "2": "in",
          "5": "have",
          "6": "my",
          "7": "I",
          "8": "is"
        },
        "answers":[[7,5,3,2,6,1],[6,1,4,3],[3,8,2,6,1]]
    },
    {
        "question": "আমার ঘরে এটা নেই",
        "words": {
          "4": "I",
          "1": "my",
          "3": "have",
          "2": "in",
          "5": "not",
          "6": "it",
          "7": "has",
          "8": "do",
          "9": "room",
          "10": "at",
          "11": "does",
          "12": "is",
          "13": "no"
        },
        "answers":[[4,8,5,3,6,2,1,9],[6,12,5,2,1,9],[1,9,11,5,3,6]]
    },
    {
        "question": "আমাদের বিদ্যালয়ের দলে অলোক আছে",
        "words": {
          "4": "Alok",
          "1": "team",
          "3": "school",
          "2": "the",
          "5": "our",
          "6": "is",
          "7": "has",
          "8": "in"
        },
        "answers":[[5,3,7,4,8,2,1],[4,6,8,5,3,1]]
    },
    {
        "question": "আমাদের বিদ্যালয়ের দলে আলোক নেই",
        "words": {
          "4": "school",
          "1": "Alok",
          "3": "not",
          "2": "the",
          "5": "has",
          "6": "does",
          "7": "team",
          "8": "have",
          "9": "our",
          "10": "is",
          "11": "in"
        },
        "answers":[[9,4,6,3,8,1,11,2,7],[1,10,3,11,9,4,7]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে কিছু সময় আছে",
        "words": {
          "4": "he",
          "1": "time",
          "3": "hand",
          "2": "has",
          "5": "in",
          "6": "his",
          "7": "some",
          "8": "there",
          "9": "is"
        },
        "answers":[[4,2,7,1,5,3],[4,2,7,1,5,6,3],[8,9,7,1,5,6,3]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে সময় নেই",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "time",
          "3": "hand",
          "2": "has",
          "5": "does",
          "6": "no",
          "7": "in",
          "8": "have",
          "9": "he",
          "10": "his"
        },
        "answers":[[9,2,6,1,7,3],[9,5,4,8,1,7,3]]
    },
    {
        "question": "তার হাতে কোন সময় নেই",
        "words": {
          "4": "not",
          "1": "time",
          "3": "hand",
          "2": "has",
          "5": "does",
          "6": "no",
          "7": "in",
          "8": "have",
          "9": "he",
          "10": "any"
        },
        "answers":[[9,5,4,8,1,7,3],[9,2,6,1,7,3],[9,5,4,8,10,1,7,3]]
    },
    {
        "question": "গরীব লোকের কোন টাকা নেই",
        "words": {
          "4": "poor",
          "1": "money",
          "3": "have",
          "2": "the",
          "5": "no",
          "6": "people",
          "7": "not",
          "8": "has",
          "9": "any",
          "10": "does",
          "11": "do"
        },
        "answers":[[4,6,3,5,1],[4,6,11,7,3,9,1],[4,6,11,7,3,1]]
    },
    {
        "question": " গরীব লোকেদের কোন টাকা নেই",
        "words": {
          "4": "do",
          "1": "money",
          "3": "has",
          "2": "the",
          "5": "not",
          "6": "people",
          "7": "no",
          "8": "any",
          "9": "poor",
          "10": "have",
          "11": "does"
        },
        "answers":[[9,6,4,5,10,8,1],[9,6,10,7,1]]
    },
    {
        "question": "তার (মেয়ে) তার (ছেলে) প্রতি ভালোবাসা আছে",
        "words": {
          "4": "him",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "he",
          "9": "her"
        },
        "answers":[[3,7,1,2,4]]
    },
    {
        "question": "তার (ছেলে) তার (মেয়ে) প্রতি কোন ভালোবাসা নেই",
        "words": {
          "4": "does",
          "1": "love",
          "3": "she",
          "2": "for",
          "5": "his",
          "6": "have",
          "7": "has",
          "8": "not",
          "9": "him",
          "10": "do",
          "11": "no",
          "12": "he",
          "13": "her",
          "14": "any"
        },
        "answers":[[12,7,11,1,2,13],[12,4,8,6,1,2,13],[12,4,8,6,14,1,2,13]]
    }
]